突發 葵芳新都會10點要人

一齊國歌

開始多人

推到10點

推

Push

Pish

我已經準備好了

食埋個糖水好出黎啦

無睇波嘅換件衫出黎啦

到左

Tui

葵芳開始多人

新都會一田開始多人